打J 定 講粗口 難戒啲？

打J

講粗口

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

打J

如果有女 戒唔戒到

一定係打J
生理需求喎

打J可以搵人含黎代替

講粗口都好重要

毒撚哪有人含

我含

你都戇撚鳩鳩，唔撚柒閪講粗口有幾撚難？

切撚左佢啦柒頭